CSL 5G TEST RESULTS

小弟今日JOIN左 5G TEST PROGRAM
速度同4G差唔多 到左CWB CENTRAL MK
太約300MBPS

REASONS: 1. CSL 5G 行 N3 N7 BAND
1800MHZ + 2600MHZ 同 4G 一樣 只是BANDWIDTH 提升

2. Sub-6 = 4G+++
mmWave= 真 5G

Device-行 Galaxy S20 Ultra 5G 冇mmWave 天線
（行5G手機嚴重過熱) 有時收到上唔到
香港手機好多都冇mmWave 天線

Netmointor Test Software 識別為 LTE 、因為佢真係用 LTE BAND

結論-不建議上5G 香港假5G 只有美國真

仍然3G 中

wtf

警告!!只有 3HK 冇投 mmWave 28Ghz 訊號頻譜
勿上3台 永久假5G

3G表示完成冇人爭

3台 係咪假5G都唔會上啦